可以玩DSE雞 唔要求政府派錢 連登仔表示：滿意今次份財政預算案

認同請正評
反對請負評

派錢啊屌你老母

派你老母，支持免費玩鳩DSE雞

拎二千蚊玩鳩班DSE雞，我寧願收返2000蚊來叫雞

唔好意思 我出於好心覆下你
我都唔知原來我覆左個傻嘅

多謝

你唔玩尻班00後dse雞就有咩派錢咩
用下個腦啦垃圾

咁呢份財政預算案都算幾好
至少可以玩DSE

叫政府派錢呢啲嘢都係留返畀啲廢老喺港人港地page度鳩嗌啦

玩00後=賺dse報名費
唔玩：除咗差餉寬免同交少啲税外咩都無
0成本又可以玩嘢，點解唔玩